# Корзина
### Учебный проект реализации функционала добавления элементов в личную корзину пользователя

# Задачи:
  **Реализовать механизм авторизации и аутентификации пользователя**
  
  *Ограничения*:
  
    - Форма авторизации\аутентификации должна включать в себя:
      - Форму Входа 
      - Форму Регистрации
    - Форма должна отображаться в модальном окне

  **Создать экран "Каталог" состоящий из:**
  
    - Списка элементов состоящих из : 
      - изображения, краткого (150с) описания, названия (50с), условной цены в рублях
      - кнопки "В Корзину"
    - Кнопки\ссылки перехода на экран "Корзина" 
    - Кнопки вызова формы авторизации пользователя

  *Ограничения*:
  
    - Экран "Корзина" должен открываться в отдельной вкладке браузера
    - Если пользователь не авторизован кнопка авторизации называется "Вход", иначе - "Выход"
  
  **Создать экран "Корзина" с таблицей элементов, добавленных пользователем в свою корзину.**
  
  *Таблица должна отображать*:
  
    - Название добавленного элемента
    - Количество добавленных экземпляров
    - Цену единицы экзмпляра
    - Общую стоимость экземпляров одного наименования
    - Итоговую стоимость всех элементов в корзине
  
  *Ограничения*:

    - Количество добавленных экземпляров можно изменить с помощью кнопок "< >"
    - Нельзя увеличить количество экземпляров более, чем есть в наличии
    - Общая стоимость добавленного элемента изменяется без обновления экрана при изменении его количества в корзине
    
  **Реализовать механизм добавления элементов с экрана "Каталог" в корзину.**
    
  *Ограничения*:
  
    - Чтобы добавить элемент в корзину пользователь должен быть авторизован
    - При нажатии кнопки "В Корзину", название кнопки изменяется на "Добавлен", цвет кнопки изменяется. Повторно нажать на кнопку нельзя.
    - Добавление элемента в корзину происходит без перезагрузки экрана (асинхронно)
    - После добавления элемента в корзину рядом с кнопкой\ссылкой перехода на экран корзины должна быть следующая информация:
      - Количество элементов в корзине
      - Общая стоимость элементов в корзине
      - После выхода пользователя с экрана "Каталог" или ухода с сайта информация об элементах в корзине должна быть сохранена и восстановлена при его возвращении. 

___

### Технологии:
    - PHP
    - MySQL
    - Jquery
    - JavaScript
    - CSS (Bootstrap 3)

### Общие ограничения
    - Не использовать php - фреймворки
    - Использовать MVC-паттерн
